想話俾呢位絲打知你上左8月19號Guardian頭條

721 811
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可!

希望你見到啦

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

First aider你都唔會白白犧牲架 加油呀